傳播妹復仇 遭性侵後摩鐵升堂施「燙鳥」之刑

傳播妹不甘遭酒客性侵，夥同男友、友人設計將酒客騙到汽車旅館，不但痛歐一頓更施以「燙鳥」之刑，讓酒客生殖器慘遭二度灼傷。不過「私刑」後果嚴重，台中地檢署依加重強盜罪與妨害自由罪，起訴傳播妹與男友等8人，另有1名少年由少年法庭審理。

26歲蘇姓傳播妹自認在2018年5月間遭謝姓男客性侵（以他字案偵辦中），找26歲湯姓男友設局教訓謝男洩憤。蘇女在8月26日與謝男聯繫，將他約到中市南屯1家汽車旅館見面，謝男不疑有他，還邀張姓友人陪同到場，蘇女改稱要到KTV唱歌，謝男等人再轉往另家汽車旅館，進入包廂唱歌作樂。

湯男則找來8人攜帶球棒、束帶、口罩及手套等，2018年8月27日凌晨抵達汽車旅館，等蘇女藉故離開現場後，進入包廂壓制、綑綁謝男及張男，並曚住雙眼。蘇女返回現場觀看，湯男則持球棒毆打謝男，並以熱開水澆燙謝男下體，謝男被虐導致下腹部、會陰部及雙側髖部二度灼傷，佔體表面積5％、臉部撕裂傷及多處擦傷，手臂及大小腿多處挫傷。

蘇女及湯男洩憤完畢，湯男因詐欺案被通緝中，需要金錢而搶走謝男放在褲內的現金新台幣1萬3000元、張男的2萬元，蘇女及湯男搭計程車離去。

台中地檢署偵辦後認為湯、蘇觸犯本刑7年以上的加重強盜罪，其餘共犯觸犯5年以下的妨害自由罪，今天提起公訴。